蔡楓華當年句金句係咩?

"一剎那既光輝唔代表永恆"定係"一時既光輝唔代表永恆"??

如果唔比上網睇番既話有冇人記得??

我愛蔡楓華

屌你老母

曼

樓上真係好小學雞,問非所答

一剎那嘅光輝，笨唔係代表永恆嘅

一隻手指捽死你

一剎那光輝唔代表永恆 一碌鳩打一船人

加